<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
<product>
<product_code>Sens-M065</product_code>
<product_name>Gül Vibratör ve Penis Halkası – Çift Motorlu Titreşim | RosePlus</product_name>
<barcode>8690000000011</barcode>
<price>329.90</price>
<stock>20</stock>
<brand>Wellco</brand>
<currency>TRY</currency>
<category>Adult Ürünler/Vibratör</category>
<description>
<![CDATA[ 🇹🇷 Türkçe Gül formunda tasarlanmış bu özel vibratör ve penis halkası seti, hem bireysel hem çift kullanımına uygundur. Çift motorlu yapısı sayesinde hem klitoral hem G-nokta uyarımı sağlar. Halkalı bölüm ise penis ve testis etrafında güçlü bir baskı oluşturarak performansınızı artırır. Su geçirmezdir, sessiz çalışır ve USB ile kolayca şarj edilir. Estetik tasarımı ve güçlü titreşimiyle özel anlarınızı zenginleştirir. Ürün Özellikleri: - Çift motorlu güçlü titreşim - Klitoral ve G-nokta uyarımı - Penis halkası + testis desteği - Su geçirmez ve sessiz - USB şarjlı – kablo dahildir 🇬🇧 English This rose-shaped dual motor vibrator with penis ring offers targeted clitoral and G-spot stimulation. The elastic ring enhances blood flow and firmness, giving you stronger performance and longer-lasting pleasure. Waterproof, USB rechargeable, and ultra-quiet – this elegant toy is perfect for couples and solo play. Product Features: - Dual motor intense vibration - Clitoral and G-spot stimulation - Elastic penis & testicle ring - Waterproof and low-noise - USB rechargeable (cable included) 🇷🇺 Русский Фаллоимитатор в виде розы с вибрацией и эргономичным кольцом для пениса обеспечивает мощную стимуляцию клитора и точки G. Гибкое кольцо усиливает эрекцию и продлевает удовольствие. Устройство водонепроницаемо, работает бесшумно и заряжается через USB. Особенности: - Двойной мотор - Стимуляция клитора и точки G - Кольцо для пениса и яичек - Водонепроницаемость - USB-зарядка 🇸🇦 العربية جهاز تحفيز بتصميم وردة مع حلقة للعضو الذكري، يتيح تحفيز البظر ونقطة G بشكل مزدوج. الحلقة المرنة تساعد على تحسين الأداء الجنسي. مقاوم للماء وقابل لإعادة الشحن عبر USB ويعمل بهدوء. المميزات: - اهتزاز مزدوج قوي - تحفيز البظر ونقطة G - حلقة مرنة للعضو والخصيتين - مقاوم للماء - شحن USB 🇮🇷 فارسی ویبراتور با طراحی گل رز و حلقه مخصوص آلت تناسلی، تجربه‌ای دوگانه از تحریک کلیتوریس و نقطه G فراهم می‌کند. این وسیله ضد آب است، بدون صدا کار می‌کند و از طریق USB شارژ می‌شود. ویژگی‌ها: - موتور دوگانه پرقدرت - تحریک کلیتوریس و نقطه G - حلقه منعطف برای آلت و بیضه - مقاوم در برابر آب - شارژ USB ]]>
</description>
<vat>20</vat>
<image>https://cdn.myikas.com/images/9ffd3fd1-21e3-4131-b247-fbced6e455e5/85f3a494-1530-42c2-bb0c-87cd32ae0e66/image_1950.webp</image>
<image2>https://cdn.myikas.com/images/9ffd3fd1-21e3-4131-b247-fbced6e455e5/4e647ff5-3409-4b1f-bce1-457973573da2/image_1950.webp</image2>
<image3>https://cdn.myikas.com/images/9ffd3fd1-21e3-4131-b247-fbced6e455e5/c9b5e5d0-e54e-4acd-a233-0ac77ad1a2e6/image_1950.webp</image3>
</product>
</products>
