<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <product_code>Sens-M065</product_code>
    <product_name>Gül Vibratör ve Penis Halkası – Çift Motorlu Titreşim | RosePlus</product_name>
    <barcode>8690000000011</barcode>
    <price>1329.90</price>
    <stock>20</stock>
    <brand>Wellco</brand>
    <currency>TRY</currency>
    <category>Adult Ürünler/Vibratör</category>
    <vat>20</vat>
    <image>https://cdn.myikas.com/images/9ffd3fd1-21e3-4131-b247-fbced6e455e5/85f3a494-1530-42c2-bb0c-87cd32ae0e66/image_1950.webp</image>
    <image2>https://cdn.myikas.com/images/9ffd3fd1-21e3-4131-b247-fbced6e455e5/4e647ff5-3409-4b1f-bce1-457973573da2/image_1950.webp</image2>
    <image3>https://cdn.myikas.com/images/9ffd3fd1-21e3-4131-b247-fbced6e455e5/c9b5e5d0-e54e-4acd-a233-0ac77ad1a2e6/image_1950.webp</image3>
    <description><![CDATA[🇹🇷 Gül formunda özel tasarlanmış bu çift motorlu vibratör, hem klitoral hem G-noktasına yoğun uyarım sağlar. Penis halkası ve testis desteği ile performansı artırır. Sessiz çalışır, su geçirmezdir ve USB ile şarj edilir. Estetik tasarımıyla hem bireysel hem çift kullanımına uygundur.
🇬🇧 Dual-motor rose-shaped vibrator stimulates both the clitoris and G-spot intensely. Comes with a penis ring for better erection. Waterproof, USB rechargeable, and quiet – ideal for solo or couple use.
🇷🇺 Вибратор в форме розы с двойным мотором для стимуляции клитора и точки G. Кольцо усиливает эрекцию. Водонепроницаемый, бесшумный и перезаряжаемый.
🇸🇦 محفز وردي الشكل بمحرك مزدوج لتحفيز البظر ونقطة G. مع حلقة دعم للعضو الذكري. مقاوم للماء ويُشحن عبر USB ويعمل بهدوء.
🇮🇷 ویبراتور با طراحی گل رز و موتور دوتایی برای تحریک کلیتوریس و نقطه G. دارای حلقه برای تقویت نعوظ. ضد آب و شارژی.]]></description>
  </product>
  <product>
    <product_code>Sens-S349</product_code>
    <product_name>Doremi Şarjlı Çoklu Uyarılma Klitoris ve Meme Masaj Vibratörü</product_name>
    <barcode>8690000000012</barcode>
    <price>1302.95</price>
    <stock>20</stock>
    <brand>Wellco</brand>
    <currency>TRY</currency>
    <category>Adult Ürünler/Vibratör</category>
    <vat>20</vat>
    <image>https://erotikshoptoptan.com/image/cache/data/products/Sens-S349/1-800x800.jpg</image>
    <image2>https://erotikshoptoptan.com/image/cache/data/products/Sens-S349/2-800x800.jpg</image2>
    <image3>https://erotikshoptoptan.com/image/cache/data/products/Sens-S349/3-800x800.jpg</image3>
    <description><![CDATA[🇹🇷 Klitoris, meme ucu ve erojen bölgelerde çok yönlü uyarım sağlayan Doremi vibratör; sessiz motoru, ergonomik yapısı ve USB şarj özelliğiyle dikkat çeker. 9 farklı titreşim seviyesi ile maksimum hassasiyet sunar.
🇬🇧 Doremi multi-stimulation vibrator targets clitoris, nipples and sensitive zones. 9 vibration levels, quiet motor, USB charging and ergonomic design – compact and powerful.
🇷🇺 Вибратор Doremi для мягкой стимуляции клитора и сосков. 9 режимов вибрации, тихий мотор, USB зарядка.
🇸🇦 جهاز Doremi لتحفيز البظر والحلمات. 9 مستويات اهتزاز، هادئ وقابل لإعادة الشحن.
🇮🇷 ویبراتور Doremi برای تحریک کلیتوریس و نوک سینه با ۹ حالت لرزشی، شارژی و بی‌صدا.]]></description>
  </product>
</products>
